許業珩做咁多陰質野 唔驚會有報應？

成日陰d陰d排異己
仲要串柒柒

不過天有眼 生到佢咁撚柒
仲要扮霍金彈結他

霍金彈結他

ok 永遠支持alan

連巴

佢就算出黎屌大家老母
班小學雞都會拍手讚好

撚伯好波

bye all

你又知我係掃地學會既榮譽會長既

偽君子
它是耶撚 唔怕報應

懷念plus仔

😂

住住好靚仔

直線抽擊 啪

許生死全家未

佢再咁賤格就遲早

樓主勇武

推

死耶撚

大大力一巴野落連主到 啪啪

相由心生

駁唔到

掃街佬

有冇信眾入黎吠下

樓主高汁

Yes

支持樓主

狗

侮辱左隻狗

熱門得返正評post

😎

死全家

希望大家可以放過它

衪

唔記得開周日崇拜區 仆街了

系。。。
捐左錢未😀

每時每刻都刷緊廣告費
出糧又損幾千比連主洗下

連巴每一次開口都係福音
每一個時刻作為人類都唔應該錯過,
我地除左廟宇, 都應該為連巴興建禮堂
作為我地向連巴敬拜既地方..💪🏿💪🏿

😭😭😭

大人網個網主比人拉左
幾時拉許業珩

快撚d

拜山時見到有張先人相好似許仔...

咁慘
生到好似佢咁既柒樣

生到佢咁不如死

下年清明一齊拜許囝

踩鳩佢墳頭算

咁仆街
我寧願挖佢條c 開博物館算

反連大佬

人地長篇大論高汁好多

Yes
Me刀系抄距

連囝識連氏EQ法唔驚你

扮唔嬲
實情興過火屎
但又唔敢串咁我地

而家佢唔敢入波台串串貢

近排佢開始扮嚴肅
開D PO 都無咁懶搞笑

再柒落去隨時變牙JOE

好文重溫

同佢老母玩珩目前犯都唔嬲唔理唔應 屈機

即係我地罵對了

呢篇懶有深度內容空泛既理論真係好柒 仲衰過感情台d 狗公溝女理論

掃地學會榮譽會長

校長你咁講會俾位人入
俾藉口連囝迫害波台

睇到我打晒冷震

copy 去cc台唔落許囝個名, 會有咩評分

班小學雞block晒我地班5毛啦=.=

copy 比我開

2012年lineage hui 個facebook
有排拉

Ching加油

u加油 等你搵算

我訓先, 大家搵到話我g

是咁的，本文看字面便可
---------------------------------------------------------------------------
是次主題為情緒的自我控制
嗯，昨晚和朋友吃飯席間他的情緒有些波動
所以我今晚想講一講情緒呢樣野
本人處理情緒的理論是這樣的
首先，情緒包含了 "喜、怒、哀、驚、恐、愛"
而本人的情緒會盡量不會受到別人的影響
無論別人幹什麼，也影響不了我的情緒
特別是我於 "喜、哀、愛" 這三種情緒的時候
別人罵我，我會聽聽他罵什麼
如果他罵錯了，我為什麼要動怒？因錯的是他
他罵對了？我便認了吧。當然能否改，想不想改是另一回事
別為他人的情緒影響我的情緒，這就是我
當然，對於我在意的人，我也會有沒法控制自己情緒的時候
因為我也只是一個地球人，也會很在意某些人對自己的看法
也會很在意某些人的情緒、心情、境況
但我也會盡量令自己冷靜
因為我深知道冷靜的頭腦才能幫助別人／自己解決問題
這就是連氏情緒控制法，這就是我的EQ
如你發現你成為可以牽引我情緒的人，你便是對我很重要的人了
我而家真係勁欣賞我自己‧‧‧‧‧‧XD
---------------------------------------------------------------------------

55

許啦
條友岳不群黎

篇野其實好悶 一定好快沉

雙手 朝天
快把你雙手舉起來
讓連尼住看見

應該唔多個10個like

搵人貼啦
我比人block晒

好！我貼去CC台，入黎十卜我

[求評分] 今日DSE中文作文，我揀左憤怒果題，大家覺得我作成點？

CC台好似無乜反應，貼去校園台會唔會真心D

校園台

有無人DSE中文作文，揀左「憤怒」果題？？？？

你扮得好似

我要出去，大家幫手接力

😃

推到你仆街

傻仔

做咩鳩

它狗都不如

惡意推post,叫連仔bam9你

吾巧牙😨

小心比人bam牙 我琴日比人bam左隻ac

小心呀樓主